新垣結衣 (4)

秋季新劇: 《逃避雖可恥但有用》

官網:
FB:
Twitter:
Instagram id:
預告片: &amp;feature=youtu.be&amp;amp;feature=

出演:新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆/真野&amp;amp;#24693;里菜/成田凌/山賀琴子/宇&amp;amp;#26806;剛士/富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲: 星野 源 - &amp;amp;#24651;
&amp;feature=youtu.be&amp;amp;feature=

&amp;amp;#24651;&amp;amp;#12480;&amp;amp;#12531;&amp;amp;#12473;教學片:

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

年歷

又話加topic

#983林澧袁28/12/16 20:03:04
位對位嚟講，遙，結衣=全智賢，宋慧喬，但結衣好似無一套劇迴響有近年星星太陽，或者遙以前最紅果幾套，咁受日本之外嘅亞洲地區注目，無論係TVB播過嘅，定係未播過，都無一種紅爆亞洲嘅氣勢，近年最hit已經係半澤直樹，究竟係我當時無留意到結衣已經紅爆亞洲，定係其他原因喺到呢

近年日劇香港唔紅,唔會咁啦, 要數香港比較出位既應該係legal high

大陸都好紅呢套,算係最紅日劇了

又話加 集體中結衣毒 重開啦

新手加入，以前唔覺結衣靚成咁，睇完逃恥之後中毒 成日掛住佢

留名

LM

新手留名

主題又無左

今日子真係好撚正
出第二季啦

LM

無上幾日，你班友仔推得咁快

又話加標題

新post留名

說好了的新topic?

座枱年曆邊度有得買？thanks

斬post la

要求重開
無改標題屌你

想問下以下冷門少少既結衣電視劇有邊套好睇?

辣妹掌門人

東大特訓班

亂馬 1/2

她的情書

一代驕女

再也不誘拐了

S-終極警官

Smile

真愛

同埋可唔可以加返d資料區傳下教
圖都無張
整d新google drive公廁ac擺逃恥今日子比人入教

佢既官方事務所

東大 都叫冷門
呢套我覺得結衣冇咩存在感
主要睇長澤

我都係LH1個時先開始睇結衣
東大可能舊少少, 無咩人討論

留明先 推得好快

果然得長澤先夠同結衣鬥下

Topic 呢

出面個post
比我之前一定揀雅美 今年結衣真係…

終極警官佢出得兩集 客串
電影版都有佢
不過出得極少

東大我鐘意叫龍櫻多D

想買座枱年曆

有冇得睇下係點樣

Post第一頁有sample

連官網都冇樣睇下

結衣個勢好勁

係舊啫
同埋睇你接唔接受到結衣黑(皮膚)歷史
講 cast 呢套勁過 Code Blue

有冇巴打搵到結衣bb係逃恥最後獨立跳舞個part段片
睇完逃恥想睇返 但youtube個d好朦

有冇巴打同我一樣 想跳戀舞同結衣bb致敬

前幾日仲有 好似del撚晒咁

寬鬆世代都好好睇

日本版權問題,好快會del哂

宮9出品無死錯人

今次TBS 肯咁樣 upload 絕對係超佛心

想睇有咩方法
之前仲有段片封面係結衣大頭（最終回其中一幕）搵唔返
有成幾萬個views

巴打點解咁講

結衣講過30歲前結婚
咁可能都就近啦,同結衣結婚既對象應該有3種

1,返沖繩搵普通人,引退
2,精英男,社長之類,唔通係打工仔咩
3,同行

同行好d,因為有機會繼續事業,唔一定會引退
但要搵個同級先得,如果唔係人氣會下降好多

暫時覺得同岡田最襯

我覺得多數搵大叔

真希同上戶彩都同大十幾年

S同M的絕配

有邊個同級，而且未結婚？

同年,低年齡既,無

算啦 下句post加標題啦

下個

北川同 DIAGO 都唔係同級
結婚後人氣無跌過
係崛北呢啲根本無心戀戰

結衣同咩人結婚我估都係引退
佢唔太戀棧演藝圈

不過都係斷估無辛苦
無記錯佢20頭都講過想27,8歲結婚

北川唔係,雖然同daigo差唔多差10年

結衣bb節目講過大定細過佢唔緊要
相處得感覺自然就得
好似係

推得好快

去bilibili 搵啦 大把

DIAGO而家紅到痴線喎
可能係北川帶佢

北川嗰級係女優 top 10 級別
DIAGO 未拍拖時紅極都未到呢級啦

ps: 不過佢有父幹加乘

唉
錯過左佢好多年
呢排先中毒
覺得自己已經太遲
見到上面啲巴打話又結婚又引退
好sad

新人留名

沖繩是個好地方 因為結衣在那裡出世

講下者,冇咁快既,都冇聽過拍拖之類
起碼下年應該都冇既,人氣正盛
引退都唔易呀,咁多合約在身

星空巴打

有冇得就咁google drive直睇輸出字幕? 一定要down?

呢個應該算最好

錦戶亮

傳過結衣好中意界雅人
可惜佢結左婚,唔係都幾好,大十幾年,大叔類,同級

真係嫁俾大叔都還好
嫁俾啲mk仔真係哂

每頁都講下下個post加標題

屌 屌 屌
個內心好空虛
一睇完逃恥就搞成咁

我真係之前一直都係擇長澤，但係睇完逃恥發覺結衣真係好靚，唔知點解之前一直都唔覺

不過佢兩個算係同級，係長澤身材比較好

希望結衣將來會有一套電影，嬴好多地區嘅影展獎，票房口碑會有大逃殺，我的機械人女友等等咁高級數

之前拍legal high佢地2個都幾搞笑

最紅果班男星全部結曬婚，年紀都大一截

留名

結衣真係好正，我發覺自己好似唔再當佢係一個藝人咁嚟鍾意，而係當佢係一個普通異性咁嚟鍾意，點算

計家底計背景過去，我覺得北村執到添

新post

正常

今晚結衣煮左咖哩我食 食完我就即刻返左入房了

我都覺 鍾意長澤只會睇下佢其他劇 但鍾意結衣會成日諗起佢上左癮咁 真係有拍拖既感覺

我都係呀⋯⋯
我發覺我已經提唔起勁去鍾意其他異性啦
好似入左聖人mode 咁，j都唔想打

逃恥係直頭有結婚既感覺

咁啱 我都係食完結衣煮嘅雞肉咖哩

有無得醫呀
我真係開始覺得除左結衣
所有女人都屎

聖人mode+1
心靈已經俾結衣bb填滿

長期聖人mode

可以，不過要逐條片插入去
成個Google drive咁多條片插到幾時

我反而係一直唔覺長澤有咩咁正
就算睇求婚個陣都覺得佢塊面好大,同一d都唔似學生妹,扮後生咁

但結衣根本一直都咁靚,後生個陣仲潮D,花水木入面真係世界級

星空巴打, 我唔識o係連登PM你

自從睇完逃恥已經冇再打丁

好多巴打都一樣

same
由逃恥開始已經幾星期無打j
提唔起莖
下個post應該要叫集體沉船

日日loop 晚晚loop

比較難，講真結衣演技只係中規中矩。靚同可愛係公認嘅，出名受歡迎亦都係事實，但係作為一個演員佢叫座力似乎唔算好強

其實我覺得呢個look較好

結衣個樣可潮,可靚,集合靚同可愛,笑容亦係一絕
咁多年都係咁其實,真係未搵到第個,所以我一直唔覺得長澤贏過佢

soundtrack第一首 (同劇名一樣嗰首) loop咗幾廿次
聽親就覺得好幸福

唔係諗d冇謂野
日本電影根本冇咩呢D, 就算木村都冇啦
係本地大收就算好了
大逃殺你集體戲,冇得比較

變奏都

日本基本冇咩叫座力演員
都係睇戲,好戲咪多人睇
而家拍親都係漫畫改篇咁濟

高登pm

漫改根本係垃圾
無一套好睇

呢個時期真係全盛期,少女味仲有D

變奏係第幾首？
個soundtrack我未聽熟

紅字完全同意
我講親長澤唔正,D FD都會O晒嘴

真係結婚引退都唔緊要啦
作為小fans我希望gakki幸福就得
與其因為各種原因要去揀啱既對像
不如揀個自己鐘意既再引退算
始終女演員職業壽命有限
不過最好唔好揀錦戶亮呢d死mk啦
我會好擔心

星空巴
我係高登PM左你,麻煩你CHECK下

已pm

btw 希望連登快d出pm功能

竟然比我係個hard disk 搵到依隻碟

等緊銀魂
純粹期待橋本烈唯爆粗

街外人對結衣既睇法

全是萌點

套劇完左之後推post 仲快過做緊果陣

我係等佢就完先睇
個個禮拜追, 等果陣好辛苦

今日save 左幾十張相落電話度, 番工得閒就望下結衣甜美既笑容
三十幾歲再迷女明星感覺好正

睇預告d打鬥同流出果d衣著服飾
伏味指數係5粒星最高

有冇巴打有結衣既相打包

係, 一個禮拜睇一集真係好難頂, 我都習慣完左再一次過煲

我search 晒 d 結衣post 續張save 低

D預算去晒卡士度
其他一定好垃圾
不過有將生

我都好想搵齊佢拍過既雜誌,寫真相
好零散咁搵左D

Btw其實如果巴打們純粹睇完就算，上B站睇反而仲方便
Google drive又要DL又要整字幕又剩

我down曬劇加電影，264GB

想買年歷

算係貢獻比結衣,佢間事務所多D生意,錫住間公司唯一金蛋

有冇計埋綜藝嗰啲

soundtrack有兩張,vol.1有cd/ itunes/ hi-res
vol.2 itunes

Vol.2 track13變奏 = Vol.1 track 1
Vol.2 track3變奏 = Vol.1 track 25
Vol.2 最後兩首OP變奏

BD無做vol2 cd特典

綜藝down左幾gb

我都係

點解會咁

逃恥毒真係痴線

咁多套戲,係呢套會毒成咁, 日本台灣個邊都係好瘋狂

有冇巴打有結衣相打包

唔知日本興唔興玩gimmick
今年紅白唔單止星野源，仲有tokio唱my boss my hero首宙船，搵哂結衣一齊上台就好

如果西野加奈唔係唱dear bride, 唱no 1仲正

因為個男主角設定係毒撚
結衣又瘋狂賣萌派糖

連登仔都係變態佬黎
痴撚線

利申 我都係

我都係 但係一次過睇完就好空虛

好想vol2出碟

呢個廣告真係拍得好好
拍到我老婆好得意

拿拿臨推爆佢開過個新嘅加返個標題啦 下個開post 嘅人記得加返

長期入左聖人mode
做野諗野效率都高左超過200%

NHK好想做架
但評審唔可以咁,佢好想叫佢跳戀舞

星野源其實做得好好囉
呢一對真係好可愛

聖人mode 成個腦都係結衣
已經將逃恥睇咗兩三次
除咗結衣 世界冇一個女性提得起勁

好易代入 覺得係自己同結衣一齊咁

逃恥睇第二次既時候，頭幾集睇得好辛苦

自推 毒撚出post冇人理

BD box無rip定都得,睇下mora會唔會有母帶出hires, 張碟錄音公司同mora都係罪大

sony罪大滔天

我睇第一次 頭兩集平匡啲自白毒到
勁大代入感 真係勁sad
睇到我勁sad 仲以為結衣會鍾意風見
點知唔知第幾集表白開始黎料
瘋狂主動瘋狂賣萌

Agger

多謝巴打

一睇完好似失戀咁好空虛
要瘋狂再睇先補到個空虛感
中咗好深嘅結衣毒

已save

唔想返工呀屌你
好想放假一日睇足12個鐘gakki
呀呀呀呀呀呀呀！！！！

上面巴打分享個廣告真係咁多個最正
短短三十秒瘋狂賣萌

聽日去買雪吻

成日都買橙色個隻同士多啤梨味黎食

雪肌精廣告世界第一

結衣好萌
香港好少播結衣嘅廣告

好撚認同，睇完逃恥連J都唔想打

十六茶

有時晏就tvb會播雪吻廣告

呢個係第二位

係另一邊講過
呢個廣告除咗令我想打9個男仔外
完全唔知佢想表達啲乜

長澤雅美唔知點解天生法令紋咁深，而且有人傳佢唔係咁好脾氣
不過，gakki笑嗰時一定係世界上無出其右，仲要感謝造物主令佢生於日本，gakki笑容先有咁可愛嘅特質横跨十多年

十六茶廣告拍得結衣好可愛，睇完專登去一田買，都幾好飲

咁都聽到山下達郎首聖誕歌，呢排睇人打機已經成日聽到佢D歌

今日又睇左12個鐘結衣

各位巴打都好堅強，明知gakki同自己結婚接近零都接受到
雖然gakki係不可抗力

我好似中毒太深

0都無所謂
只要有得睇佢就好開心
好想比錢買下野支持佢呀

gakki值得一個世界上最好既男人

有冇1920 x 1200 wallpaper
整返個wallpaper slide先

0都無所謂 只要係螢幕上見到佢就心滿意足

巴打識貨,呢張single 由vinyl賣到casse再到cd同配信,再重制vinyl..

結衣d gif真係好正
以前明明幾鐘意太妍
而家完全轉哂船

呢張真係

結衣post 睇圖片模式真係好正
順手留名

好得意呀

一樣都係由泰妍變左結衣
無啦啦走去睇逃恥

睇左成日都未厭

掟上今日子啲嘖嘖聲好正

我鐘意結衣，但如果我唔值得結衣鐘意我

好殘忍

番工出門口前睇番依張相, 感覺到結衣同我講 [路上小心]😍😍
好 warm

救命呀⋯⋯我個腦除左訓教之外，無一刻唔係諗緊結衣，我中毒太深啦，點算呀⋯⋯

無得攪,唯有不停loop 結衣既相同片

想煲全開，但又唔想見到錦户亮條hihi

iOS 邊度download 到 戀聽😭😭😭😭 一定要jp iTunes ?

死全家啦條仆街

但睇今日子反而會覺得岡田同佢好襯

都毒左我大半個月,仲未解到.....

如果而家爆出佢同星野源一齊,應該好受歡迎
戲劇加持

咁你就去lespros買佢d野支持下佢啦

唔好再貼呢張好嗎

個心即刻比針插咗一下

我用咗呢張做電腦wallpaper

不過小心睇車

如果好努力為你做呢一切既人唔係新垣結衣？

先行利申：
我沒有時間看甚麼逃恥。
但幾星期來，聽來聽去，
同事所講，不外乎四個字：新垣結衣。
廣告

新垣結衣向你求婚。
新垣結衣幫你打掃。
新垣結衣幫你加油。給你溫暖的笑容。
新垣結衣幫你煮早餐。
新垣結衣幫你預備愛妻便當。
你ＯＴ，新垣結衣等你歸家。
你回門，新垣結衣立即從床舖中彈起。
你不快，新垣結衣也垂頭喪氣。
你高興，新垣結衣也跟著傻氣的笑了。
新垣結衣還會主動給你擁抱。
新垣結衣還會努力的把你抱緊。
新垣結衣更會說：今天你也辛苦了。
新垣結衣會期待你去主動吻她。再一次吻她。
新垣結衣更會暗示，不介意你採取進一步的主動。

看著同事們說起結衣ＢＢ的如痴如醉。
這種如同幻覺的窩心，究竟甚麼樣的一回事呢？
從這麼超現實的劇情中，大受歡迎，我會看到些甚麼呢。
有美好的幻想，雖說是自欺欺人，但也可看成一種逃避，解脫，麻醉
也許，大家都只是想簡單的被愛罷了。但又很矛盾。
如果大家都被這麼小小的暖意，深受感動，
你又願不願意就此改變，在關係中，要求對方更少，
像新垣結衣一樣，努力去為對方設想，不願再把他／她傷害呢？
可能愛會帶來傷害，所以也許不去跨越界線，是更好的。
況且，簡單卻不是一兩個人就說了算的事。
走出了劇情，就會發覺，一切都不容易。
逃避我不覺得可恥啊。但有沒有用呢，就視乎情況了。
例如：「如果那個不是新垣結衣呢？」
便會變成掃興的話題。聽著同事繼續興高采烈，

我沉靜地笑了，繼續喝我的黑咖啡。

跟住呢個作者一個星期後出另一篇文：
終於睇左逃恥，雖然冇咩時間睇，但都係忍唔住百忙中抽時間煲晒佢，結衣好可愛，我愛結衣bb

試下搵第二個做主角賣萌
睇下有無咁大威力！？

哩排重睇飛翔，其實套野應該可以有更高評價 ，完完全全睇到結衣個角色成長，同自衛隊佢地互動又好正

我都覺得幾正
不過個結局一般

結衣x野木 三套都好睇
野木捉到結衣可愛得黎堅強呢點

今日又可以全日睇結衣

其實gakki現實真人應該唔會成日笑同無咩表情，所以觀眾們非常好彩，如果gakki唔係入咗藝能界，就無得(成日)睇

垃圾文 套劇唔睇結衣睇黎把撚咩

老實講gakki會擇MK(錦戶亮)，就算係錦戶亮主動，最後都要gakki同意。錦戶亮重要出名花心男
gakki成長年份(環境)重要係日本90年代MK大熱潮，所以gakki鐘意毒撚基本上係零

利申:毒撚

咪係 條友唔睇係到扮清泉

睇完都唔知佢係到up咩撚鳩野，睇完晒套野先出文啦，扮撚晒清泉

忍唔住想買座枱曆
有無巴打要一齊買？

除非打算收藏

1500 yen 抵到爛

可否幫買,入錢比你

係咪除左係高登pm你冇第二啲方法?

我又想買

我都想

Telegram傾
今晚截止

終於明白巴打講個種空虛感
廿六睇完逃恥之後都一直留左係煲結衣
今日要離開屋企 無得睇

出街會見到雪肌精廣告

新人留名
（想問星空巴收唔收到車手pm )

完全唔想返工
好想日日都瘋狂12小時

星空巴有冇打LOL 琴日見到人周你撞名

巴打 個group 我講唔到野 係咪要set野

入左group, 但留唔到message

之前十二月頭成日見到
依家無乜點見到

有時見到巴士車身印住
會突登追去望下

所以我 save 左 幾集逃恥落電話度, 隨時攞出黎睇

結衣都算少有長短髮好多造型都唔會變醜既女優

今日子既造型,我諗唔到現今同年代既女優邊個carry到

我

訓左幾個鐘開始睇今日子了

一樣呀 我都係聖誕煲哂 而家成個腦都係佢 好痴線 我從未試過咁 我戀愛了

今朝一起身就飲到結衣bb 整既味噌湯 即刻暖笠笠

晨早留留唔好咁痴線啦

開左新group

我都想買 不過都係入咗group留唔到message

FF

部手機全部換到既wallpaper都轉晒做結衣
到底要幾耐先可以平伏到
好想攬佢呀

我download左仲未得閒睇，見你地係咁讚好想快d煲呀

我都係呀 開緊工成日打開手機望

嘖

冇

求link 求seed

可愛是最強的形容詞

可愛的人不管做什麼都很可愛

星空巴
我岩岩send 左google drive request
我email 係dick***5@gmail.com

我都send了google drive request
Email係dicky***6@gmail.com

嘖! 又要返工!

雖然今日係星期四 但係好想同結衣抱抱

搵左幾個都無種

你睇下呢個得唔得

我都 send 了 google drive request
Email 係 stephen***4@gmail.com
唔該星空巴

Amazon 結衣檯曆7800円

我係down呢個blu ray版成30GB

逃恥同今日子係值得down超高清版

麻煩星空巴我都request左
sion****@gmail.com

但有冇字幕

食水勁深
幾倍價錢

大家有無多啲結衣bb靚圖 想用黎做wallpaper

逃跑有高清seed?

多人到

呢到d人開始走火入魔

唔好意思 字幕係呢度

咁貴

睇完逃恥中哂毒成日同女朋友講結衣bb好可愛俾佢屌

明明係佢叫我同佢一齊睇

你講咩呀
再嘈我聽日唔訓睇通宵再返工都得呀

放假真好 睇結衣睇到訓

返工好累 放完工睇一陣結衣bb已經覺得好暖心

我想去學日文呀

事實係結衣同我一齊緊

好多人

除左逃恥 結衣仲有咩劇好睇？

All

痴線佬集中營

感謝樓上巴打們

今日子首選

越睇越甜

結衣bb煮緊野比我食

你條女一定冇結衣bb咁可愛

結衣B豬

唔敢講出口

我同佢今晚二人世界

訓醒未

未醒呀

結衣輸緊比長澤

好多癡線佬

碟加埋岀年嘅掛暦

幾年前已經走火入魔了

呢張真係好得意

啱啱買咗兩盒明治雪吻朱古力，又幾好食喎

其實lespros會唔會有一半收入都係黎自結衣
真係冇一個大牌明星

飛空公關室啦, 結衣入面個look好正

新黎既巴打係邊度發現,想睇逃恥架?

雖然話就話日本好紅,但香港幾乎冇報導都係近幾日完左先有少少報紙講, 屌佢而家日劇真係冇人理咁

但都好彩好似網路宣楊力都幾強,好多人冇睇開日劇既都有睇

我諗大部人都係係網上知道套劇,我見當時fb都好多page都講隻舞

我鐘意依張

我係睇專欄有人評論日本現狀先知，之前見到戀舞都唔知做乜鳩

見到結衣bb跳隻舞再去動漫花園搵
一睇就中毒

我好耐之前就有追結衣post,所以有新劇好快知

我係睇完美帝條片 覺得首歌幾好聽先睇
點知....

屌呀,個時星星,蘋果日報日吹夜吹,唔撚知都知哂啦
呢套係日本紅成咁
丁點報導都冇

我都係，之前聽過下咩差戀舞，以為on9野，之後fb 有個女仔話聖誕追晒，咁我無野做咪又睇下囉，點知一睇就不能自拔

完左先睇,冇追劇個時既感覺同熱潮

我都係岩岩完左先睇，好彩係完左先睇，如果個個星期追真係等死人個種煎熬

韓劇 蘋果可以用晒成版娛樂報講
都癡晒線
仲起碼講足一星期

睇完逃跑可恥真系翻唔到轉頭
當左結衣係自己女朋友咁

我都係咁話

你返鄉下啦

都唔一定,因為變左有寄託,呢十一星期都期待住星期2

知道仲有得睇有希望既感覺,完左就好失落

追劇有追劇既過癮,又可以一路睇個人氣,同日本仔一樣

系你老母 你唔配睇gakki

有friend share戀舞俾我睇，一睇就奶左野
果陣做到第二集

每星期都期待抱抱日

應該係26號now 新聞台有段新聞講戀舞，好似話美帝領事館cover左隻舞 ，跟住個畫面show左結衣bb超甜既笑容，我 立刻 Google 成套劇

me too 咩料

想買入依條link入group, 今晚12點deadline組

系你老母

龍櫻結衣bb mk妹look

mk 妹 look 梗係睇辣妹掌門人

我不嬲有儲開bt既電影同劇
有時得閒開來睇下
前幾日開到legal high
就睇下結衣BB最近有冇新劇
點知真係有
仲要岩岩先完
一定係結衣BB揀左我

沒有結衣的火曜是沒意義的

結衣係今日子入面D打扮真係好好J
唔係個個都CARRY到

系你老母5p 狗

淨係個髮色已經係

不嬲鐘意開結衣
2013睇完半澤之後，唔夠喉
又知道做完半澤就做lh2，就追番lh1
跟住就追結衣，睇咗飛翔，最後警官尾兩集，之後唔知點解就放底咗
今年年頭（定年中？），唔知點解突然發現結衣做掟上今日子，又啱啱播完冇耐，我又有睇物語系列，咪開返嚟睇
所以我知10月結衣有新劇，我由第一集就追新番咁追

有冇痴線佬因爲結衣連數碼暴龍5都睇埋？

好想攬住佢

結衣係一個傳說，人中之鳳
難怪達哥開台第一年已經話結衣BB係未婚妻

頂 又賣萌
我淨係睇左逃恥
要考埋個on9試先有時間睇其他

我睇逃恥前fb真係無like任何日劇資訊
係霎時間無聊貪短想搵套日劇睇
千尋排好高

呢個習慣都係有tvb日劇台開始，睇水球同有喜歡的人，桐谷美玲好文青好正

中左結衣毒就宜家睇佢啲存貨

逃恥之前完全冇睇過日劇，結衣都淨係聽過達哥講

點知一睇就沉左船

麻煩星空巴我都send左request
kenl*******9@gmail.com

比較想知大家本身係留意開d咩
毒撚睇動畫多
少量日劇

16秋我有追：
終末伊澤塔
高達 鐵血孤兒
遊戲王 arc v
老婆是學生會長
月曜日的tawawa
競女
名偵探柯南

真田丸
doctor x 大門未知子
賣萌可恥

一日得24個鐘唔夠用
pokemon xyz最後廿集一直都冇時間開

因為達哥所以睇LH1留意結衣，之後就LH2，亂馬，my boss，父女咁睇落去
諗唔到2016都仲吸到咁多新fans

其實真係on 9野黎

重睇緊寬鬆世代

好耐之前已經追開結衣 所以知道佢有新戲出 係等放假出晒先睇

因為逃恥真係無得頂

出面戰情好緊湊 岩岩睇打和緊

5 6年前經高登推介睇my boss my hero已經發覺呢個女仔好可愛，之後有追legal high 1 2，兩個月前睇到gakki舞就開始再中毒，追逃恥途中補晒所有劇，而家冇晒劇追感覺好痛苦

下個sem 星期五係天地
決定完sem 前睇晒結衣d 劇同戲

今季都係垃圾
只係追左鐵血

睇多次（全部)

睇完真田丸就開逃恥黎睇 之後再睇返以前gakki d 戲

由code blue開始追起 之後都好似係短髮

佢以前寒背依加都改善埋仲更有女人味

係亂馬1/2開始短

呢邊真係多好多人

真係推得勁快

過檔啦
我覺得高登既係已經中意左一排
呢到好多都係新入教，充滿住熱情

之前淨係係呢邊睇留言無講野，但係高登人流真係唔及以前，最後決定玩埋呢邊壇 多多指教呀大家

一直都係兩邊走

重新入教留名

個個都好似講緊吸毒經歷咁

星期二抱抱呀呀呀呀呀呀呀

依樣真

唔怪得2邊都見到你

我抱你

快來抱我

唔好意思 星期二結衣只能同我一個

出面個po 有條友話中意結衣個d 係盲 咁講野都有 兩個唔同類型點比

成個腦都係結衣 一冇睇佢一陣就好空虛

快去投票

長澤喺求婚係好正 但結衣一直都咁可愛咁靚
長澤已經殘咗好多

結衣正D

同年齡結衣仲係好後生

長澤係日本都沒落啦

咩情人榜,理想顏之類一早影都冇

結衣10年都未落過榜仲係前列

無論係一套戲入面個角色橫跨十年定真人真係過左十年都係一樣咁靚 好痴線

就黎平手

得高登同連登先會咁留戀吉田禮

唔好意思，無知撚報到，點解逃恥SP會當係大結局？

其他日劇明明會當係劇場版，好想可以睇多集

感謝 巴打們送贈溫暖

點可以投到票支持結衣bb

老婆幫我暖緊床

以前可能會揀長澤既
論可愛度，逃恥同求婚打無得輸
未投票既快d去拉開距離

kawaii

出面個post呀
gogogo

結衣領先少少中

真係好多痴線佬
但係我中意

結衣

我唔比你咁講我

睇完LH2了
個結局

岡田無啦啦 收好人卡

明明係gay

HEHE

抵啦

我覺得黛臨尾係有少少鍾意羽生

個個訓哂

睇緊飛翔公關室

攬住結衣訓緊

睇完逃恥之後 睇左今日子 父女 LH
LH2睇到一半
諗緊之後睇咩

睇睇下堺人叔有啲想睇半澤直樹

好啦，星期二你哋爭啦，其餘六日就我㗎啦

你唔好咁痴線啦

睇緊結衣上志村動物園 好可愛

屌你老母

成日播咁撚多咁撚慘既劇情，開心野播咁撚少，睇得好辛苦

睇完父女七日變 終於有動力去開番個連登ac

btw星空巴打第七集個字幕好似有少少問題 麻煩可唔可以睇睇 我睇個陣亂曬碼。。。。

如果有人剪輯晒結衣有對白嘅片段我就睇

有無人睇埋蠟筆小新有結衣果集
真人電影同一集動畫

我有 keroro 都有睇

諗番起keroro 原來已經十年

第一套劇場版入左戲院睇
果陣真係好hit

keroro同digimon ds都有睇，果時仲未係結衣fan

出面d對決得長澤可以同結衣鬥下
其他一面倒
巴打見到對決要努力呀

睇哂今日子 愈睇愈好睇

跟本就係 但我唔比

好想做隻狗
Btw 有冇link

bilibili有齊3次

睇緊父女，睇到最後一集了
結衣真係好可愛！！！！

父女睇結衣之外 個老豆都幾搞笑

老豆D戲好好，更加突顯結衣當時演技初階

其實結衣都ok, 但老豆真係勁好戲

中完毒，手機歌單都轉哂

父女個時嘅訪問
老豆真係好正

星空巴打，我都想入會
Email: hahaxxxx@gmail.com

想問背景歌係咩？用左search音樂 app冇結果

佢明明唱歌唔好聽我都狂loop

追完今日子，好好睇

CM 原創歌
無出碟

send左request
hi*****eye@gmail.com
唔該哂巴打

YOSHIKA 唱

31號係咪有結衣睇？

雪肌精12年起結衣CM好似都係grandfunk出品,算大牌CM BGM公司,因為有菅野大神

不過網站唔見有呢個KOSE CM,特殊原因刪佐 ,查google cache有

yoshika唱,gutevolk作曲,全部都係同公司;不過佢D碟都無收錄呢首,直到2015年同名專輯,巴打唔洗重聽我有儲開佢D碟

NAS搵到當年grandfunk個試聽版本備份

仲有個特典

特典好正

你將個字檔拉去firefox/ie之類嘅瀏覽器，再喺menu bar檢視，編碼轉做簡體中文
再將啲字複製返落個word，簡轉正，再複製返落字幕檔度，字幕檔可以用記事簿開

個開頭我每日都睇一次

識j緊係j 佢隻腳

有無特典link?

點解睇咁耐個post都唔見有人提花水木？

想問下亂馬拍得好無睇？

隻腳好正，無其他著慣高跟鞋個的腳趾咁翻到入一入

新人留名

睇完逃恥同今日子後 準備睇父女七日變

想睇紅白直播 只求見佢一面

特典完全冇提kiss場戲

快到呢個 post

結衣早晨😍😍

結衣早晨

大家好 我係隻狗

今朝比結衣煮野食既聲叫醒左真係好幸福

聽日紅白又可以見到結衣喇

女神唔係攞黎J

對住結衣從來冇諗淫野

一陣搞

我琴晚都一晚睇哂父女，好撚攰

好期待

唔該哂解答

星空巴打綜藝個度新個堆好似唔夠齊
b 站睇過d 你個邊冇 如 16 年感謝祭

我嗰啲係衣國搵佢地字幕組仲未做起，所以未有
如果有巴打搵到新野，歡迎up上google drive些牙俾我

本來聖誕假期安排好睇美劇
但一睇完逃恥就一發不發收拾
決定loop 多兩次逃恥就開始睇今日子

今朝明明係我屋企

我前晚都pm左 唔知星空巴收唔收到
edw*****o@gmail.com

明明我岩岩先叫醒佢

可愛是最強的 在可愛面前只有全面投降

收到pm 唔知點報答你

聽日紅白，睇咩會有直播？

3次上志村3次都失控

好想比今日子瘋狂嘖我

幾點至幾點？

之前睇LH已經中中地毒，今年睇埋逃恥真係出事

要google drive 係咪要去高登post

話說我同結衣bb 同一日生日 年年同佢一齊慶祝

團購個度,點解telgram入左出唔到聲?

下面有另一條link
不過巴打已經截左數

我都遲咗

ys

巴打有冇收到我個request

10年前套my boss my hero已經好正

你email係咩？

hi*****eye@gmail.com
呢個

多謝 星巴
結衣真係好正好可愛

既然遲咗, 我打算自己買, 巴打有冇興趣一齊share運費

tangxxxx39@gmail.com
唔該巴打

就沉去下一頁

結衣等緊我返去

想自學日文

加一

自學中

自學 考完n3 路過

岩岩嗰邊pmed
有勞星空巴打
qwxxxx2055@gmail.com

巴打，個五十音有無咩特別方法記？
又要讀音，片假平假個寫法，真係頭都大埋

依個表情真係殺死人

你可以先記平假名先

結衣有邊個表情唔係殺死人

n3讀咩書 而加識聽不過文法唔識
五十音睇得多就記得

我昨晚都pm左
有勞巴打
hahaxxxx@gmail.com

你記A,B,C,a,b,c用乜方法記？

唔識文法都聽得明
我覺得聽最難,冇字幕唔得

好平

同感
錦戶亮正hihi
Mk到極致

睇咗幾年日劇同動漫 大部分冇字幕都明

Same

我應該琴晚些牙左俾你，你check下有冇

lavixxxxx@gmail.com 唔該星空巴

其實呢到係咪全部巴打黎
有冇女仔都好鐘意結衣架？

我係女仔fd推入抗

識個女仔friend好中意gakki

聽日邊到有得睇紅白直播

有冇多一次團購

gakki 日本好多女粉 可能仲多過男

好似女10:男8

今日子有無720p up
宜家睇緊480

邊度request

上面好似有link高清seed
收工立即買返個外置hard-disk

好撚多痴線佬

btw, 諗定下個post咩標題？

有冇人知個檯曆點擺？一個膠盒加一叠相，唔知想點

一早有隻2tb
近排係咁down高清劇
霸左幾百gb就快爆

大家的老婆

逃恥完左後寂寞感好重 聽日完埋紅白就更加代表逃恥徹底完哂 之後各散東西 離別既感覺
希望拍 sp

希望有

收藏用
無諗住擺

我都係買左幾本 《大家的日本語》睇下
睇下 語言速度網咁
五十音我個陣岩岩學係狂瘋抄
之後 做哂佢入面啲練習 都夠殺 佢啲練習 類似能力試啲模式咁 不語 文法個到就難明啲 佢冇直接解釋個文型係點解
有樣好既係 你唔會先入為主
介定左個個文型翻譯做中文係咁解先
用日語系統既角度去到了解 個文型係點用

我身邊冇人鐘意結衣

多謝google drive

我直接買嗰啲能力試文法書 一個字有幾種用法 係咁背覺得好似用錯方法

咁多

希望有sp拍😞

唔好意思 巴打 想問歌名係咩？ google左好多日本唔識睇

無歌名,好多CM歌都係咁,RIP

得45秒唔夠喉

啱啱睇完，依家好Sad。
BTW 啱啱做咗fan

今日子

好彩有星巴google drive 可以充填下個空虛感

ctrl a right click 睇下呢度幾多gb

畀一堆結衣包圍住，好幸福

巴打冇團購自己買?
總共幾錢?

即係公⋯

無敵既結衣，天真可愛好美麗

唔識日文好慘,聽日睇紅白都唔知up乜

咁人地都係作咗45秒
無計

講咩呀你 同我拖佢出去掌摑

拖去斬

無sp
要寄刀片

齊耳短髮真的好減齡！新垣結衣示範給你看

日本短髮女神新垣結衣

都說短髮減齡，到底有多顯嫩呢？這一點在日本女星身上看得才叫明顯。日劇《逃跑可恥但有用》中，微笑女神新垣結衣一頭短髮造型讓人覺得瞬間回到了她剛出道的樣子。

在日劇迷心中，新垣結衣絕對是女神的代表，長發清純蘿莉，短髮個性俏皮，一張清純少女臉清新又治愈。

這次新劇造型，再次挑戰了短髮，帶點層次感的齊耳短髮可愛又乖巧。

劇中的一段舞蹈也是引發櫻花妹瘋狂效仿呢，碎劉海清純減齡。

細看這款短髮，也可以說是一款斜劉海短髮，日系斜劉海造型對臉型的修飾作用真的很強，齊耳短髮 +半月形劉海甜美知性。

將長一點的部分弄到耳朵後面，劉海散開一點看起來更加自然，齊眉劉海+小圓臉可愛萌萌噠。

髮尾稍稍彎曲更是乖巧到不行，給臉頰邊的頭髮增加一點弧度，更好修飾臉型。

臉頰邊內扣，脖子附近的頭髮做成外翹，兩種燙髮相結合，增加俏皮感。

髮尾全部弄直的時候更是滿滿的少女感，清新又養眼。

唔關短髮
係因為果個係結衣

呢個真 結衣係重點

集體沉船

邊度減齡 明明就係呀嬸頭
係結衣先靚

得結衣先carry到

終於知道咩叫 gfable
利申：對上一次睇日劇係電車男

一啲造作都冇

一見到逃恥gakki 個造型就頂唔順 太正喇屌
穿搭都好好睇

我諗未到火曜日就爆post

歡迎入教

預計到火曜呢到會發生咩事

下次個post名我覺得唔好用乜大家的老婆
乜野沉船
啲用詞好negative

係咁話要抱抱

標題： 火曜日要抱抱
好似幾好

就咁話 是星期二喔 會唔會好d

唔係星期二都要抱抱

唔該星空巴打
gakkixxxxx@gmail.com

宜家咁多人，可以一齊互相抱抱

搞乜變左黐線佬集中營

好想睇番亂馬(個時只係掛住睇女亂馬)

成班痴線佬

我認

下個topic就叫gakki毒病患者集中營

星空巴打可唔可以share個google drive 呀

無得救架啦

利申 我都係

高登結衣post第一頁加密法

roger that 唔該巴打

星空巴打我都PM左你架

forxxxxxxxx@gamil.com個個

唔該星空巴
ixxxxyxxxn@gmail.com

hehe

香港有冇十六茶買

痴線有冇推得咁快 兩日一個post

正月祈福Gakki會

之後大家一齊打Gakki新年快樂

一田，City'super

Sxgo 超級城市 axon

就gakki病毒集中營啦

好想抱抱

星空巴打
wonghxxxx@gmail.com

沉船的女友

見唔到你高登咩名

一係就叫
嘖！嘖！嘖
夠negative啦掛

高登pm email

PM左

收到喇巴打！

仲係好難抽離

假期煲legal high

大家試吓睇smile吖
我係睇完mbmh之後睇smile
之後就瘋狂愛上結衣bb

笑得甜
佢係追哂smile嘅唯一原因

gakki受到全部人所愛錫

觀乎得返我同你未買

明日有得睇短髮gakki穿浴衣

大家講期唔期待

tvb買左
又擺收費電視到播
益下街坊都唔得

星巴 我無高登ac

有無其他方法提供比我

仲有我

邊到有得睇

開隻新gmail ac 放上黎

唔一定浴衣架

sorry,和服完啱。高登post巴打講

希望大家聽日唔好咁毒
隔住個mon舉杯酒
同結衣講新年快樂

我決定直接kiss個mon

個年就係得咁多,唔會咁少野睇瓜

gakkismile43581@gmail.com

唔該你 星巴

我想佢黎個反高潮
唔介紹戀
介紹宙船

聽日大家邊到睇紅白？

巴打你咁似我嘅
唔只名，連無高登acc依樣都似
唯一唔同就係我到依家到未開新e-mail比星空巴

可以望多眼都好
我依家朝早起身都睇一集先返工
養成左良好習慣

戀好似唔係佢介紹

仲有冇人團購呀,錯過左

已起高登pm. 星巴

收工 返去睇結衣治癒下

Pm咗

非常好
我其實已經唔想佢地搵結衣消費逃恥
好似幫人抬轎咁

今年好似改左評審個位黎方便佢地表演

呢個假期睇哂亂馬先 星巴神速

利申,有成set漫畫

咁請你有心理準備
伏伏地

Tokio

日本係吹得好勁
不過都係推測

又洗頭啦喂

最尾banana man 百村 gakki x N 笑到我痴線
跟本係我黎

結衣晚安😴😴

咁早訓 佢都未同我玩

結衣陪我訓就ok, 唔需要玩

好多痴線佬

最尾banana man嗰幕令我諗起落下女

同我玩緊未訓

大家好癲

你個名

之前好似講過唔會跳

一讚佢 係到笑
一笑真係抗拒唔到

好多痴線佬呀

唔知邊位巴打可以ff到極點

換左結衣相做 walpaper, 希望女友唔會嬲啦

我電腦 iPad 手機 全部都係結衣wallpaper
研究緊 點樣排啲海報做間房既wallpaper

日日我老婆都叫我唔好成日望住佢同用佢做wallpaper 佢話好怕醜

求高清wallpaper推介

同問

我又開始返㷛
㷛到第四集
Gakki bb一笑真喺不得了

星空巴打

係高登pm左你

麻煩晒

樂撚多痴線佬 睇完父女七日變之後覺得廿八歲嘅gakki仲靚過19歲嘅佢

呢套乜鬼野黎，好好笑

應該好多人都係咁諗

套套野都係 一笑真係殺死人

買多咗

多謝

Wow 巴打原價入？ 想放幾錢？

好痴線

雖然我都係換晒
間房唔敢搞

求結衣圖打包

有冇wallpaper原圖？

邊到搵多D呢D圖？

有興趣可以高登pm我

星空巴打
我岩岩引用左高登 入左條link 要求存取權

我係以前 d 高登post 搵, 跟住慢慢一張一張 save 低🤗🤗

我好肯定呢套劇冇結衣一定冇人睇

有冇打包

根本就係

不能同意更多

睇百合子

呢到 有幾多人個名 同結衣有關

我嗰friend睇完鐘意咗星野源
睇嚟僞毒真係有市場

岩岩睇左兩集其實想問下點解要結婚？ 結衣直接搬去同佢住，夾番電費水費扣番人工出返糧咁咪得囉？結婚個point係咩

一男一女就咁住埋一齊
鄰居會點睇
日本唔係香港

咁星野源又真係好戲既
完美演繹單身35年

佢唔想同佢父母一齊搬
同埋 結婚先可以明正言順咁留係到
一齊住 又唔結婚 但又唔係男女朋友
其他人會點諗

同高登同名巴打
咁快獲，我都唔怕直接開我email
forgolden01@gmail.com
我搵極都無link
一陣腸油比你

Google Drive係要搵星空巴打？

唔係既，日本都好多同居
戲入面結衣如果跟父母搬去別墅區根本唔會搵到工，而且佢又無錢係東京租地方

推得好快 睇完今日子 依家睇飛翔公關室

唔捨得睇哂d 劇又冇寄托呀

Loop廣告

有冇人會搵gakki locks睇/聽(唔識日文)

唔該哂巴打

email ok?

真丸田

睇緊綜藝宣傳個啲

劇同電影慢慢品嘗

星空巴打!!!
麻煩你啦!!!
email:yuenxxx@gmail.com

loop 今日子特典

Email: hkgolden2019@gmail.com

唔該

第4集結衣做大姐頭好正

我email 係 ch****al@gmail.con
見唔見到我apply
唔該哂

星空巴打，高登pm左你，email係wo****18@gmail.com

原來佢投左票

想問google drive係點申請
就快睇完逃恥無野睇啦

痴線依家真係好多人
中意左gakki幾年果d老屎忽一定最開心

我就係 好感動咁多gakki迷
一晚推6頁 太快了

梗係團購啦，一條友買咁多仲乜

檯曆連運費130左右。掛曆重好多，運費貴一截，去yesasia買仲好

成日同我講話佢好有內涵
又寫書又作曲
仲叫我聽佢啲歌

星野源真偽毒
好戲到我真毒都投入到
覺得同結衣一齊

訓前推一推

其實迷左結衣好多年 都冇試過依家咁
但睇完逃恥 就變左痴線佬

之前睇過lh都無咩野
睇完逃恥今日子真係癲左

想買對結衣converse, 以為好basic款但行咗幾間都搵唔到

啱啱睇完套逃跑可恥呢家開始j結衣bb 睇緊戀空唔係太接受到結衣bb比人強姦

想問問星空巴打，唔知點解我享個drive度d野又睇唔到又dl唔到…
我個email係kxxxxxc@gmail.com

唔該星空巴
lihkg111222555@gmail.com

岩岩睇完飛翔公關
我個排名已經變左今日子=LH=飛翔>>>>>>>>>>>>>>>逃恥

我覺得lh同今日子都好好睇
飛翔好唔好睇？未睇

戀空劇情其實好垃圾

睇完逃恥好掛住佢

今日子>空飛>逃恥

好笑同輕鬆呀
都係有愛情成份 呢pair都正 不過厄介世界第一

將生

同將生呢對先最正
呢幾套既話,我會係咁
今日子=逃恥>lh>飛翔

將生
今日子永遠係我最愛

終於睇完LH2
原本睇今日子覺得岡田將生唔錯
但LH入面個偽善角色又好難頂
暫時睇左加排名
今日子 >逃恥 >父女 >LH >LH2

睇埋個SP 先

之後睇咩好

得結衣先carry到今日子個髮色同髮型

逃恥大結局最尾攬果下
結衣bb仲笑出聲
果下甜到😞星野源

今日紅白幾點做
會唔會有字幕版？

MBMH都好正架

之後睇

Code blue難得結衣係cool嘅角色
有另一種感覺 都幾正
今日子同逃恥一樣咁正

我覺得好撚正
感動到bb攪到咁實
代入感

唇上之歌個角色先正

Gakki 早晨

31號都要番工
早晨結衣

選角真係一流
老實講如果唔係星野源都唔會爆得咁勁
如果搵個高大靚仔收皮啦
但又唔可以好醜
呢個星野源真係岩岩好
簡直度身訂造角色,呢一對互對太可愛了
明明兩個都咁大啦, 但做到咁青瀝初戀咁
無又冇遺和感

落下女佢得一招
就係猛咁話結衣可愛

跟住又係到偷笑
最尾個段證明結衣個時已經係S

錯過左,仲有冇人想團購一齊

推得咁快

唔好咁痴身啦

座檯曆

今日同結衣一齊出街

呢個post好痴綫

返工+1
第一件事上黎追post

今日晨早起身去左郊區野餐

衰妹迫我幫佢影相

今晚同結衣玩煮飯仔之後一齊倒數

好驚會推爆咗

睇完lh 2 唔敢睇落去 驚冇晒貨

結衣bb同我食緊早餐

睇完可以再翻睇架嘛

今晚我又上黎你屋企食

爆硬
諗定post名就岩
集體中毒

巴打們開始有d過份 明明今晚結衣上紅白 竟然話同佢煮飯倒數
我今晚就真係同佢倒數
利申：今晚紅白評審之一 大谷翔平

希望今晚跳戀舞

呢個係日本紅過結衣

結衣世界第一

韓國好啲喎佢

棒球員黎喎,咁都有得比咩

唉,無端端諗,已經28歲,至今既角色好多都係賣萌
就快要轉型,分分鐘下一套就要轉做咩成熟,心計角色之類
分分鐘要演母親之類,就好DOWN
想佢一直都係開心果角色

結衣個笑容係無敵
唔想有心計型角色

黎明的沙耶已經做過媽媽
一樣咁正

心計

一起身就見到好多痴線佬

唔該星空巴打
chxxxxxxxai@gmail.com

準備食飯 推一推

唔係講緊大谷亮平

唔係要比
係驚 po 主 get 錯人

呢啲接受到。唔係做奸角就得

有冇人知係邊買？

做奸角s人

結衣賣萌無敵

結衣未做過奸角吧 咁多年形象 事務所唔會比佢毀既
幾難先有呢個清純聞名既形象

唔好完呀

好想佢下套係做番飛翔個稻葉哩種女強人角色

應該要睇吓仲賣到幾耐萌，到賣唔到個陣應該就會用結衣做奸角做賣點。

I am ready 2017

睇完逃恥好空虛
結衣bb 太可愛
本身我自己都係毒撚唔諗拍拖，而家好想要個女朋友打情罵悄下

我就用開firefox,屋企人先先用chrome
之前用firefox係星空巴到down野得果幾百kb
一轉用chrome down去左光速
終於可以將全部野都down晒落黎

下班了

回來看你了Gakki

你地唔好咁痴線啦

佢煮緊今晚餐飯同我一齊食住倒數

星空巴打
如果有真愛同戀愛部屋720p 可以點比你

高登pm google drive link

多痴線佬多到有啲不安

d痴線佬成班係到ff
明明結衣bb而家就係我隔離 陣間話要去紅白

屌 post 錯

好
我upload咗先

唔該哂大神

唔知呢一段當時岡田嘅心情係點

PM咗
check吓睇唔睇到 唔係好識搞

結衣既笑容真係宇宙無敵

當初就係睇完呢個系列鍾意佢

計時間 星野源大概幾點表演
係街都上網睇
希望結衣會一齊跳

一講到gakki就勁興奮

求link

fast forward去77:50，戴好headphone，合埋雙眼，然後play

好有娛樂性

今晚紅白結衣做審查員即係做咩

時間要減一粒鐘

邊到會有直播?
好多年冇追日本直播野

笑死

NHK红白live

神cut

古尾門真係好撚正

好夾

紅白而家開未?

開始左

結衣好正呀 白色衫

仲以為佢會著浴衣添

白色衫

求cap圖

好正呀 影佢多啲啦

咁早架,涼都未沖,點算

呢個清好多

禁完入去睇番另一條真係

結衣最高！！！！！！！！！！

睇完逃恥好空虛

唔該星空巴打
c6xxxxxxxg1@gmail.com

窒到飛起

岩岩都仲ok係依家先窒

唔該星空巴打
ranxxxxx@gmail.com

結衣bb

換綫就好順

呢條link
應該最穩

結衣白色衫

F5

暫時好順

清又穩

今日個LOOK

熊本熊

好勁

岩岩覆左pm

終於有野講

個look

miwa個樣同唱片封面完全兩回事

有野講但係唔明

短髮

唔該星空巴打
Email txxxx1xx3@gmail.com

原來已經開始左3個鐘
結衣果part完左未?

6:15先開始

上半好似無乜睇頭

結衣係比人問先有野講？
miwa唱歌真係好聽
9點食完飯狗衝返歸睇星野源

我老婆好正

好似女審查員得結衣無著和服？

星野源出現左市川由紀乃訪問係 客套野

有冇人會cut曬結衣啲對白畫面出嚟，唔得閒睇曬五六個鐘

今年d人都著得比較簡單

竟然
啱啱開機睇
睇唔到 close up

錯過左開頭添 為有而家開始睇

個髮

重睇緊空飛廣報室，睇完第一集，又冇我以前覺得咁悶喎

結衣個髮型又唔同咗
逃恥個look再靚啲

造型師放假

我覺得個LOOK幾好喎

有冇人知前前前世同星野源幾時出?

想沖涼

我前日第一次睇 我覺得好好睇好好笑
室長好正

同埋原來s警官兩個sniper就係結衣同個男

前前前世好似差唔多

結衣間唔中露幾秒，要全程睇住

淨係睇稻葉傲嬌已經夠

之前第1次睇已經覺得好正,好鍾意室長
好多幕都睇到想喊

小稻稻

好多感動/熱血 成日眼濕濕

全開先傲嬌

有人走過去 終於見多幾秒結衣

上次有3秒大頭

見到直美一臉茫然

其實逃恥入面
結衣用果部手機係邊部黎？
iphone?

xperia xa

我自己都係用sony
部部機都一樣樣根本分唔到

紅白完之前應該可以1001

渣架

提提下個po記得加title

只要結衣出現多啲 一定得

頭先又出現左

GAKKI出黎講歌未?

成日研究日本人用咩手機
之前睇Legal high見堺雅人係劇入面用BlackBerry

等戀+宙船

x2 唔知Gakki會唔會有所回應

做乜係咁插入哥斯拉，theme嚟？

Kana

又問結衣

Gakki又出現幾秒

Gakki

出聲啦

有幾多人係為左gakki先睇
出現果幾秒,彈幕爆炸

飛翔公關室既桐谷

睇完逃恥 中左結衣bb毒
請問邊幾套前作值得睇下

熄左彈幕

全部彈幕都係我老婆

成個chatroom都話我老婆我老婆

我老婆

我都係 然後我睇左今日子/Legal high/父女變/My boss my hero
其餘未睇 (準備龍櫻

彈幕行得勁快

公關室

熄彈幕
阻住欣賞結衣bb

真正中毒既人係會全部都睇
利申 仲有好多套未睇

MBMH, 父女, code blue1 2, legal high1 2,飛翔公關室, 今日子 全部都值得睇

星野源預計九點三

CB 同 空飛 等緊我
全開好似大家都唔推
想像唔到之後無得睇會有幾頹

咁我好快會愈中愈深

搵人開定5

標題呀

今日子啦，又係賣萌
比實栗仲萌

裝返個apps投票先

Gakki正月快樂

仲有3首

新垣結衣我老婆 (5)
點睇?

全盛時期有幾多老公

唔好咁痴線啦.jpg

新垣結衣我老婆 (5) ガッキー大好きです！

新垣結衣 (5) 今日係星期二喔

下一首就係 開定都差唔多

真係開定都得

火耀日
好d

黎啦

到星野源

結衣有跳

好搞笑 焗住跳幾下

結衣都有幾下

正呀 好感動 好多結衣鏡頭

忍唔住 fing左幾下

鏡頭影到實怕醜

影到跳為止